Eric Kwok曾任《造星》導師教過193 倒戈後撐志偉言論

他指193所說沒有太大問題，是他自己的睇法，他亦表示有留意肥仔（梁業）有幫193口兜一兜返，坦言喜歡肥仔成熟的態度。問到在《造星》時，193在B Team 的表現和對他的印象，是否一樣直腸直肚？Eric說：「佢好鍾意搞笑，但係我比較同意獎門人（曾志偉）講嘅嘢。」

閱

因為佢都係死老嘢

Eric kwok仲衰過Eason

果然係陳奕迅啲o靚
大家都咁識奶人春袋

但係我比較同意獎門人（曾志偉）講嘅嘢。

果陣一早話佢冇料做評判嫁啦

d黃衛兵仲屈人5毛

咁又係 Viu唔計呢D 野
另一邊講錯句野就898 真都唔撚咁講啦
宜家兩邊都有工開

Eric Kwok：我仲要搵食架嘛

Swing果陣一直彈唔起。永遠係怪香港觀眾未夠班，唔識音樂。
以前最出名好似係同老婆各有各滾。
係ironman上畫之後比人話似樣先上到位

要紅既gem華晨宇李榮浩老師
出道幾年都紅左啦

吳亦凡老師？

咁人哋2000年代好多歌都好紅既
唔好因為人地奶tvb屈人哋ironman之後先上位

紅鬼咩 唔講政治 柏豪d歌仲紅啦

打漏咗幫人作既歌

ironman 死左佢就無d二手角色撈

都係唔紅啦果陣d黃衛兵屈人黃者

佢唔扮Ironman 邊有人識佢丫，Endgame Ironman 瓜咗之後冇得再食果條水，邊有得佢唔奶

陳奕迅朋友質素係咁上下

咁撚賤格嘅
話兩邊都各有各道理唔得嘅
奶佢老母

”黃衛兵”呢個term係藍絲發明（反送中開始就發明。）唔好再用，好唔好。？

本身係！各位網友！呢條友就係藍屍嚟

咁事實果陣黃絲係屈到佢黃
人地批評佢藍又話人5毛
而家炒左車

泊咗個新碼頭
就梗係撑新老細啦
唔通想未工就得罪佢咩

又倒乜撚嘢戈
佢都無簽過viu

要擦鞋唔係問題
但唔好答得咁肉酸啦

bye bye

依條廢柴唔係靠ironman 都無人識啦傻西

唔意外，人無恥便無敵

呢幾年最紅係咪幫太興代言扮Ironman個廣告

但swing真係好嘢嚟

真人極冇禮貌
可以真係誤會左自己係大明星，狗眼看人低

好紅？ironman之前真係唔識佢wo

連登班viu撚惡撚過黨

sor 我90都係因為佢扮ironman 先識佢同佢隊咩野swag

Eric kwok, 我依家知你咩料啦

導師

邊個獎門人？

Swing 有料嘅係Jerald
你睇麥俊龍揾邊班幕後就知

More

193洗你撐咩

網絡上咩風向有眼睇

連登 ig facebook各大page 一致宣揚網民力撐193

咁....
而家佢仲同無線簽約
唔通佢講佢公司壞話咩
心底幾認同193
點都講唔到認同對家既台啦
咁但話193講野無問題
咁咪得囉

造星咁多個導師最廢係佢永遠都唔會覺得自己有錯既人

呢個撚樣成日扮撚曬野 好核突

人地寫埋隻歌自嘲無啦啦因為ironman上位
咁都叫屈

好咩鬼呀非音樂學院畢業
你覺得會幾識音樂呀
陳輝陽就真係堅

咁其實曾志偉講左咩
好似話收視高定點?

你睇下麥包

想話造星一果陣
佢同隔離組既導師比
佢真係唔似一個導師
側田有heart N倍

我係神算軒嗰首跳火坑識Eric kwok
先知原來咁騎呢嘅歌詞係佢作

此時now tv主播上前邀請醉醉的曾志偉做訪問，他突然發酒瘋：「你誰呀?我不做TVB，TVB是弱台!」

幫手入去comment dislike
條友搞既channel

swag呢位巴打識d野

造星二都係啦,佢眼光幾撚獨到係要比小魚上位cls

咁你仲唔返學校搵你d老師支那賤種

[member]本人親身經歷、唔係聽人吹水聽返嚟。
大約三四年前的某一個黃昏，響大坑到某超級市場停車場，小弟見到呢個「斬叉燒嘅偽Iron Man」泊低㗎紅色私家車，同佢條女準備行入超級市場，我行佢後面，見到佢鎖咗車，但後座乘客窗無閂，於是好心提一提佢，可能佢心諗又係啲拾玖fans搵佢簽名影相，佢只係擰轉頭望一望帶有唔禮貌嘅目光、就完全唔so我
跟住我話：你未閂好窗喎、要小心；佢完全充耳不聞，我都幾肯定佢唔係聽唔到，因為當時已經入咗𨋢、入面得我哋三個人[member]

20秒開始睇

學院出來個差距好大

自學同接受正統音樂教育分別

香港d導師不嬲膠

唔知連登仔有冇後悔屌咗陳詠謙咁多年？

我有

唔識Eric Kwok等於你對香港樂壇嘅無知

Jerald 返加拿大逍遙自在，唔駛自賤真係大對比啊。

依家有人話唔識佢咩

番書仔點知平民百姓辛苦 奶得就奶

佢造星嗰陣已經冇咩心架啦 練習嗰習通常都唔喺到睇住
造星2又foul錯晒人 留小魚唔留2circle係咩事

笑到噴飯
老師

去wiki睇返佢個經歴就知咩事
細個屋企有錢係學校做小霸王 後尾成家畀人追債走路去美國打工
通常家道中落嗰班藝人特別扮嘢 可能諗住家底通曬天
成世人頂盡做配角 所以表面功夫費時做

佢幾時去咗教書？

呢句我同意你

單春同jolin首武肺大外宣歌Fight As One
Jerald有份編曲，監制
Jerald同Eric有份作詞

係，已blocked

好勁 未見過咁一致

我不嬲中立 以事論事
獨立分析 創造良好討論風氣

打和

反正有美籍
搵夠錢咪返美國退休

係人都知你無料啦，見係女即刻襟燈，個句可以俾佢試下，收皮啦

娛樂圈 認真你就輸了

同陳奕迅一樣
就算唔表態都穩坐神檯
佢哋要自甘墮落怪得邊個

Pr 狗黎
睇下佢一日開幾多垃圾post洗版

擺明鬥氣
花姐雖然有私心
但佢真係知道小魚唔撚掂
如果到時小魚彈起咗
佢咪會變成獨具慧眼

李榮浩老師呢d先係專業
所以點解人地紅得起係有原因
又冇寸又肯教

即係你期望一個幫tvb 做緊野既偽人，會公開認同193串矮仔？

無追post?

依樣真

屌你老味收皮啦，老師老師，老你老味咩

講完上半部份
下半部份一定係讚大陸野老師

多d人對音樂有要求先可以抵制呃飯食歌手呀

pop子何況唱普通話唔代表藍喎

你唔睇中國歌手咪睇台灣

蕭敬騰老師都有教唱歌

條友真係好肉酸，邊度有著數就奶邊度

dislike 會幫佢賺VIEW數，無視就最好

但李榮浩嗰啲就食屎啦

佢認同曾志偉講既野

但Eric KWOK 自己都搞YouTube

電視咁有用就咪撚搞YouTube la

隻蕭生打手用埋哂d大陸term

咁佢係有才華既，不過當年仲係twins edison...
利申有買swing 碟

其實李榮浩老師得罪你咩。
人地又冇轉發支持新疆棉
佢老婆又黃又唱廣東話歌
佢真係識幾種樂器喎

人地首幸福摩天輪拎獎兒登仔都未出世啦

華你老母咩

唔紅到1個點 真係好悲哀，
首大大公司仲係我playlist

193老師

做歌手唔紅係事實
但係90年代邊個無聽過Eric Kwok 作嘅歌
講到因為Ironman先識佢嗰啲人一係就無知，一係就跟本無留意香港樂壇但係又要對香港樂壇指指點點嘅on9仔

聽就實聽過 咪好平庸既作曲人囉
有咩咁勁呢

最近先幫Mike 曾比特出咗首903冠軍歌，希望唔好害到個新人

平時奶開半個春袋，而家終於可以奶到一個完整啦

有料但又痴埋tvb個賤畜台
咪更加乞人憎囉
正如咁多人屌陳奕迅支持種族滅絕

起碼你都識分咩叫有料同乞人憎

其實可以Delete瀏覽觀看記錄
Youtube會當無數

Mirror 好黃咩

佢utube個poker channel有講過蘇_康
明顯friend底

果隻似係借埋ironman上位喎

曾志偉笑無線弱台今年出席觀瀾湖世界明星賽一如往年星光熠熠，大會晚上設宴招待一眾貴賓，甄子丹夫婦、曾志偉被安排與摩根-弗里曼同台。曾志偉開席不久就開喝，幾杯到肚的他有意單挑宇宙最強隊酒，甄子丹見不對頭即捉住老婆及Jocelyn夫婦上前與曾志偉談話。之後曾志偉到場外做訪問，已飲到半醉的他訪問前狂喝啤酒與香港攝影師們暢飲，見到路過的周秀娜即捉住對方不放，娜姐無奈陪喝。此時now tv主播上前邀請醉醉的曾志偉做訪問，他突然發酒瘋：「你誰呀?我不做TVB，TVB是弱台!」在場記者紛紛起鬨，曾志偉笑笑接受訪問。其實自余詠珊入主無線後，曾志偉非常不滿對方排異己只捧自己朋友，上月曾志偉到澳門出席活動更以一身黑衣隔空聲援TVB職員協會發起的黑衣行動，又指責高層連有病及即將退休的職員都炒，處理手法相當有問題，想不到這次曾志偉再借醉罵無線弱台

認真啦 2014年既野

老你老母師你老母
做乜個撚個post都見到有撚樣係到老師老師

屌你老母

真係衝出嚟柒

邊度都見到你老師老師，你係咪痴撚線㗎屌你老母

點會關藍屍事 明明就係連登仔發明笑鳩乜都鬥黃既人

造星一長期橋埋雙手坐係到 擺姿態
得卓顏芝同側田有眼光同有heart搶人同train人
次次都唔撚知eric kwok係到9up d咩

到造星二冇晒其他導師 team得d廢人就發火火爛渣
個畫面肉酸到
最撚難頂係推咩小魚 話佢有星味 笑撚到我
驗眼啦屌

造星2睇佢捧條屌魚就知幾垃圾
造星1係阿芝同側田有眼光搶人
而唔係佢

二五！

Viu 黨：Tvb唔比其他藝人上viu正仆街
Eric上完viu再上tvb （聲稱無簽約，仍可兩個台都上）
Eric倒戈正仆街

其實佢講咗一句姐，大家咁激動做咩
無線搵佢做音樂節目姐，又唔係叫佢宣傳國安法

Pin this la
次撚次訪問Swing，佢地就流露出啲懷才不遇咁嘅怨氣
收皮啦，識聽音樂嘅唔聽香港垃圾Pop
唔代表要聽佢地
聽外國band、J Pop 都唔撚聽佢地啦

一個後生時有才華冇手段上唔到位紅唔起嘅樂壇黑馬，而家撐多次一個小圈子去抹煞後生仔公平嘅上位機會，冇嘢好講

英皇啲人，what do you expect?

其實佢都有讚Error 肥仔

Eric kwok 作K歌
Jerald作funky 嘢

Swing 都係咁分工

jimi hendrix都無讀大學啦唔好玩啦

一個離地移民撚
一個就牆頭草四圍奶

佢地係懷才不遇 咪撚盲反啦

公道講 佢都有帶造星新人

但係棄明投暗真係唔知咩玩法

他指193所說沒有太大問題

為錢啫 viu出得起錢佢咪又係返去
我地做觀眾既唔睇佢自然收皮

坦白講人地重心一直係幕後

以為係清流，會有返啲風骨，結果都係為個錢字幫老屎忽打壓後生仔，冇嘢好講

支持viutu我好認同，的確係一間無咁專制既公司，未有cctvb咁過份插入政府宣傳野落劇集。
綜藝我覺得viutv好好睇，mirror error 膠戰正。
但睇親d viutv劇明明好一般，但個個都吹到天咁高，好反智，根本就係為捧個台而讚而唔係睇件事黎評分

請問佢係點為錢點打壓後生仔？
佢第一句都講左193咁講無咩問題
Viutv霸權真係癲，講到viu咁勁，eric去個垃圾台做勁歌金曲都打壓到viu既節目

佢講緊D歌 唔係講份人

話曾至矮講得啱啲算啱算？

同班兒登仔講黎把撚咩
總之係黃嘅就世界第一 藍嘅什麼都不是

曾比特都係全民造星出身
老實講環球捧男新人好似好唔掂

李榮浩老師

幸福摩天輪
十面埋伏
夕陽無限好
囍帖街
依幾首都紅到仆街

我地兒登仔無聽過

最撚好笑係本身viu 都唔係黃，仲要人地過左檔，當住新公司面都敢講193冇咩問題，班兒登仔都唔敢啦

仲有諗埋啲奇怪表演item
浴堂同唐伯虎

真心奶都好過呢d 牆頭草

搵屌魚扮女人依家真係幾重口味

Mirror啲成員好似大部份都黃

幸福摩天輪應該好多都未出世

仲咁多人應佢

認同第一句
同埋以佢地標準，mirror error 都係藍，因為無公開表態，係要公開，點解仲支持藍既人

佢係咪藍我就唔知
但你條撚樣就一定係著名5毛
係咁易google都大撚把5毛言論

佢仲有個youtube channel 玩poker

成班藍人一齊玩

達哥都係靠敢言講政治上位啦

咁你一定有份

屌 笑左呢個又係連登仔為屈人既一大膠論
大j就真係靠政治上位

唔好借啲意洗白喎
點睇都係支持新疆綿嘔心好多

舊個班人冇人會想得罪獎門人

我覺得佢純粹係唔敢得罪人既怕事撚, 記得魔樂師小妍果段片, ironman都係嚇到O左嘴又唔好意思hurt到個小妍

Eric Kwok 又去番黨台CCTVB？

Eason 係啲支那人用佢微博acc講，Eason 冇親口講支持新疆棉
但係Eric kwok 親口講返tbb 好過viu

移民就離地
child燈黃屎真係好好笑

條友EQ勁低

奶志偉袋底

Eric kwok英皇？

但你喺連登講乜柒老師就得罪我

專捧埋d垃圾

咪玩啦 點都係eason衰過Eric kwok

成個造星一直最唔鍾意佢

佢冇料做評判係一件事

你係5毛就大半個連登共識黎

叫佢問吓佢偶像蕭生會唔會郁啲就叫人老師老師

照咁講，如果暫停左追蹤觀看紀錄，咁仲會唔會計view？

拎證據出來啦屈毛黨
我幫手足既野一定多過你囉
聽普通話歌就五毛？
咁唱廣東話歌係咪就一定黃？
柏豪撚伯唱廣東話歌多係咪黃呀？
繼續用唱咩語言來分黃藍囉

最重要係香港娛樂圈先多藍
聽gem老師好過

唔係咁姜桃點解會紅

Eric Kwok 點會無料唔好盲反到咁

收聲啦on9

其實，被指「歧視」的郭偉亮，本身亦有過一段遭人歧視的悲慘經驗。據悉，七、八十年代，郭偉亮與父母及弟弟，一家四口住在渣甸山的豪宅，過着大部份人夢寐以求的富二代生活，家中除有三位工人外，出入更有司機接送，受盡萬千寵愛。當年，在聖保羅男女校就讀小學的郭偉亮，由一年級開始就已經是校內的小霸王，每逢見到比自己矮小的同學，他便會拉對方入廁所打一身，甚至拿老師豐滿的上圍來取笑，他曾承認：「打人冇原因，我又經常講鹹濕笑話、冒簽名，從來都唔讀書，我諗我係天生格衰。」

好景不常，郭偉亮在十多歲時，父親因欠下驚人的巨債，連累郭媽媽帶同兩子走佬到美國避風頭。在美國重過新生的郭偉亮，昔日有工人服侍，但卻淪落到天天做家務，甚至要通屎渠。此外，曾經是香港學校小霸王的他，在美國讀中學時，竟遇上更惡的外籍男同學。他曾透露，第一日返學便被老外無故推落地，更不幸的是，見家長時，校長在其母的面前，說出一些類似歧視中國人的說話。

無話倒戈唔倒戈,

不過我就好撚憎擦鞋仔嘅

呢件野不嬲垃圾

jerald見佢間唔中黃毓民channel留言
同埋eric同jerald都唔算friend

iron man個妝白到似死人妝

其實點解會講到viutv係正義個方，天下烏鴉一樣黑，遲早viutv同tvb都會合作，到時連登仔又玻璃心

比人屈到黃囉明明彭秀慧微博都咁親

咁其實大把藝人都係黃
但簽左約都廢事出聲/唔出得聲
所以反佔中果排果班無賺強國錢既人發哂聲咪變哂英雄囉

不如聽埋首歌先都講到好白

請埋流膿啲咁嘅垃圾一早block鳩咗

太興代言人你想點

邊個出糧咪同意邊個
唔好拆穿人地啦

屌 咪淨係得首1984出名

唔該你死開啲啦

造星時廢到嘔啲組員都係靠自己
有一round俾佢放置到差啲團滅

大陸人食開屎 抵佢地紅啦

搞乜鳩而家每日咁多viu post

入左cctvb做野梗係要咁講
唔通話193講得好岩咩即刻唔洗撈啦

順手unfollow佢個youtube channel

佢不嬲係牆頭草 又接政府job嚟做

首歌唱係咁唱
但佢真係講曬ironman咁喎
有啲自嘲係嘲完人地都唔知對應緊邊件事
係唔想靠ironman上位既就隱晦啲唱囉

扮完iron man 未呀屌

好彩佢最後講個句, 唔係俾人屈埋黃tim